我城大，我自豪

成日見到學校俾錢請人寫paper谷排名真係好難睇，仲要拎嗰啲排名打飛機真係覺得好尷尬。。。
再者，點解有部分巴打咁有自信不停話城大屌打其他大學。。。
新三大呢個形容詞我真係覺得好肉酸。。
其實我真係想做個普普通通嘅大學生，唔想學校再俾其他人壞印象。。。

其實城大有好多都係asso 升返上去，所以都唔知點解d人咁中意講真3大

其實間間U都有，但係得城大會刷存在感。。